烏拉龜無心踢讓返個8強比葡萄牙啦！！！！

珍

我朗一定唔會hea 到咁

我朗會瘋狂拍手